就像做了一晚泥工～

屌閪屌閪，我鍾意屌閪

屌閪真快樂

你最撚好賣，賣兩蚊斤

大力插去，對準個閪窿

屌閪屌爆個屎忽窿